一句歌詞說明現時感情狀況

迷戀的 不可以選 只好心死再算

從不喜歡孤單一個

我願意給的感情 請浪費

自由也不錯 被吹熄的愛火

喝醉來麻醉 來做我伴侶

記得種種感覺 但欠你的廝守到老

殘忍的單戀非你專利

We don’t talk anymore, like we used to do.

Havana oh nana
Half of my heart is in Havana oh nana
He took me back to east Atlanta nanana

每次都唔係因為我而上線

Waiting for the time to pass you by
Hope the winds of change will change your mind

如無力挽回要懂得放手

回憶很多 你的影子也會充滿我生活

但我卻繼續愛你 但你總不再理睬

不許你注定一人 永遠共你去抱緊

情於愛今日盡已變
如天邊彩霞那樣暫短
才開始已成過去
我為何仍盼望留下一片

Katrina

仿似懸崖上戀愛 其實有多精彩
全憑自欺欺騙我贏得到愛

我抹角轉彎走到 這個路口
我卻沒有講我很愛你

不渴望
你不要令我多幾多渴望

各種空虛冷冷冷

我一直在最後的地方等你 似乎只能這樣
僅有一個方向 已不能改變

原來失望夠 愛情無論多深厚 始終都變舊

注射終身的愛情身體中寄居

沒有足夠眼淚無謂亂愛你

當你未放心 或者先不要走得這麼近
如果我露出斑點滿身 可馬上轉身

很堅強很堅強很堅強

原來沒有從來都沒有
纏綿邂逅完全虛構

我們曾相愛 想到就心酸

The man who can't be moved

我覺得迷失竟比醒覺好

今天我寒夜裏看雪飄過，懷着冷卻了的心窩漂遠方！

事實上為什麼不拍到拖 說穿了我不美 信我

陪你等未曾遇見的情人 這就是我的命運

現實裡裝英勇難避免，成為了不懂哭也不想笑的一個漢子

你老了我也限大了
想飛此終飛不了

永遠在愛與痛的邊緣
應該怎麼決定挑選

遇過很多戀人
一朵花跟森林
你未決定那位合襯

縱然寂寞 這會是我最後的寬容

I am all out of love, i am so lost without you

求你別要 如從前純熟地碰我

我不怕死心不息愛你 表演討好的雜技

總是不安 只好強悍

遇上你 太感激 不遲亦不早

不惜更改性格都想配合你

無法阻他變心 仍有胸襟永不 洩氣

無愛可失 得不到相戀別說失戀

哭泣表演可憐你嫌棄

但無情像你般未見

記憶中你很重我得放下
漫步我天下 現在我更快樂嗎

那一個比你好比你差緊要嗎
說一句放下了心裡邊 更牽掛

從來沒有 從來都沒有
係我太認真 我什麼都不是

歌聲多奔放個個喜氣洋洋

朋友是 朋友吧
和你身份不進化

有的人說不清哪裡好
但就是誰都替代不了

其實我們專喜愛得不到的

躲在安靜角落不用你回頭看
不用珍惜

明瞭現在愛你也不可走太近

霧裏看花沒有發生任何事

每日都爭執幾番 需要各有各空間

從來沒有想過太認真

愛不愛都難

未快樂先有責任給予對方面露歡顏

仍然沒有 遇到 那位跟我絕配的戀人

預備六十六歲初吻

誰怕用情誰就會輸

一邊享受 一邊淚流

一追再追

最後的疼愛是手放開

我就算 繼續愛，注定故事已經 沒然後

我要努力向上

原來沒有 從來都沒有

那些年錯過的愛情
好想擁抱妳 擁抱錯過的勇氣

我還那麼的喜歡 活在你心上
偶爾也會想像你 也念念不忘

這死性我不想改

原諒我太野性想這段情更深刻

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再努力愛 也顯得不自在

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

今天起睡得夠最重要 以後幸福亦未必敢笑

情願我遠走轉身不再見 逃離失望

如沒有信心接受到 難道詐不知道比較好

縱使相見已是路人茫茫 臉書等愛侶入睡卻偷看

其實單身不必需要太害怕 我做辦吧

跨出這條界線 怎去善後

就讓我伶仃一個過一生 如無辦法跟所愛的配襯

苦戀注定難
我卻這樣貪

求讓我借地球高溫 叫這段情逃離冰點

難怪跟進也 再沒法戀愛

決裂時 你為何 再拖一回

我這個世界 慣了孤獨地徒步
哪裡再有需索 平淡便算好

仍然我說我慶幸 你永遠勝過別人

其實自己一個更開心

好！

與其在你不要的世界裏，不如痛快把你忘記

被世界遺棄不可怕
喜歡你有時還可怕

留下我 在糞土當中
翻檢背囊 直到拾回自己

尋尋找找為何都找唔到

可最後還是只剩我一個人

自問不怎麼醜孤獨無道理

能不能 就這樣 忍著痛 淚不掉

感情是來自由弱者所寫的悲歌
說穿了 我不美 信我

這根線其實說到底 誰拿捏在手

Wherever you are, I'll always make you smile
Wherever you are, I'm always by your side
Whatever you say, 君を想う気持ち
I promise you "forever" right now…

給我一杯忘情水, 給我一杯忘情水水水, 給我一杯忘情, 忘情忘情水水, 給我一杯忘情水

你一出場別人都顯得不過如此

難甘心 遙望你被人熱吻

終於搵到個一對美滿雙手 你開心到冇朋友 最初玩你嘅人等天收

你卻無比希望他抱住另一個。

你的身影是那麼耀眼
讓我不禁移開目光

天空跟宇宙太過深奧 而愛是多麼的美好

是我敏感 誤會戀愛降臨

問我有沒有 確實也沒有

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你
何事我每次都不知不覺愈來愈想你

I don't even speak Spanish lol

When I was your man

思念是會呼吸的痛

應該早已沒期待 應該心死為何仍未放開
應該不要回來任你傷害
戀甚麼愛 你精彩 我悲哀

食敏感藥會唔會有用

我永遠 都想不到陪我看這書的你會要走

原諒我悲觀過界
但血啃在喉中 不吐不快

寂寞不痛 痛在做夢

呢個叫戀愛妄想症 錯覺還是吸引

怎麼將感覺叫回來..

其實我真的好快樂有你一直守候，一直走了以後都挽著你的手

我愛你呀3個月之後的女朋友

If feels like nobody ever knew me until you knew me. feels like nobody ever loved me until you loved me

在歲月裡飄和沉 是我的命運
無望中啞忍 痛苦中偷生

漸漸我什麼都不想知道
我覺得迷失竟比醒覺好
漸漸我離開都不想宣布
怕記憶最後變話題太俗套

Single bell,single bell, single all the way

如無力挽回要懂得放手 逝別了的人再不可擁有

即使你離開 我熱情未改

愛你都變成傷害你 我們的愛快要窒息
不是故意 只是太愛你

我總是一個人在練習一個人

誓約早跨過了時間 愛念沒期限
只差補上神聖這一吻

糾纏與固執等待反而是另一種傷害
彼此緊握的手放開去擁抱更多未來

誰都好 但只得一位可以共醉到

其實我以心來挑選你
卻像競技賣藝遊戲

只期待後來的你能快樂

下次下次 沒法壞過今次
還有哪事 能令我悲傷不止

人天生根本都不可以愛死身邊的一個

如果真的太好 如錯看了都好

無人時別理親疏 二人暫借星火
這分鐘仿似伴侶至少並非孤獨過

什麼時候開始一個人
習慣一個人 算不算天份

有得揀 我寧願做個TB

遺憾舊時不太會戀愛

痴情原是惱人的意外

無愛可失，得不到相戀別說失戀

經歷多少可惜也都不配

投降吧 我沒有辦法

暗裡若有人問我 會認和你一對
這種虛榮 即使無法兌現 未算委曲

那我呢 像一個人 同時有兩個身體 如此背負你

E個真
中4個陣，一個毒撚樣傻下傻下同個女仔表白，無諗到竟然得左，就咁開始左初戀。
但真係完全唔識拍拖同表現出愛佢既一面，結果半年分手，亦令我成長左唔少。
3年以來學會打扮，表現自己，唔再怕怕醜醜，好想比人感受我的愛護......已經準備好。
已經等左3年......

「初戀」多謝你，係你帶我離開毒撚既世界，教識我戀愛。

當手機每次短促的震動
猜不到對方是誰便接通
那怕我已預備期望一般都落空
期待過 期待過那十秒鐘
興奮又狂熱到感動

一直等緊佢打黎

起來起來起來

終於能相信 幸福真的會來臨
比人hurt咗三年幾 以為一直都會比佢框死 退後一步原來個世界真係好大
巴打們加油

你都叫傻下傻下表白 而個女仔又肯接受
我之前連表白既勇氣都冇
係中六尾諗住博一博
結果食埋檸檬
現實真係好殘酷

沒有花收的空曠日子
想散步行到那裏都可以

太肉麻累物累人原應了斷

回憶是最可怕的敵人

誤會你有心 日夜苦惱自尋
想得近 卻遠得過份

冬天過了還是會很冷

Cause I don't need to know
I just want to make sure you're okay
I don't need to know
I just want to make sure you're all safe

但個陣有咩驅使你有表白既沖動先？

而你 愛完了 不會懂 不屑懂
死心不息無人歌頌

夠鐘死心了 當你沉默得高調

像我這樣 成就或太牽強
而像你這樣 每一位也心癢

難停留在你心窩 做回路過孤雛
雖知這一世令你幸福或者不是我

但見旁人談情何引誘，問到何時葡萄先熟透

麻煩說多一次 只怪是我沒經驗

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛睜開身邊竟是誰

我見佢對我抬頭笑意淫淫發我姣呀

為何戀愛可以當做吸過半支煙

我對你 這一生 那個可比？ 我與你 差一些 永遠一起

剪影的你輪廓太好看，凝住眼淚才敢細看。

可否錯一次以後 一直愛

我尋你開心 你尋我開心 我們還有甚麼可以恨

天空閃過燦爛花火
和你不再為愛奔波

靠擁抱亦難任你擁有 要擁有必先懂失去怎接受

明知得到你都要知道怎放下你

我會一生也學習 忘記你

其實你心裏有沒有我?

曾如何情重 曾是真摯與自信
卻叫我掉進這半空中

人家怎講 我不管也吧
而我在意 是假的可以變真

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著驅幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

遇上你我變得罕有

只有淡忘 從前話說要如何
其實你與昨日的我 活到今天變化甚多

見到依個歌詞覺到好岩

我諗我餘生大概都會係咁

點解咁sad

性格問題

你還是要幸福 你千萬不要再招惹別人哭

不必將憾事一直綁住
痛過了我要開始止血

還要多久，我才能在你身邊

或者我個名全句

那故事倉猝結束不到氣絕便已安葬

睇叫春po真係打晒冷震😖

怕寂寞叫你遇上我所以不得不一起
過去有人同樣害我少一位知己

愛得那麼深 愛得那麼認真
可還是聽見了你說不可能

唉~其實我係咪應該放手...
每次開ig見到d相, 都好自虐

利申: 中意左人地女朋友

圍繞身邊已600天 你喜歡過我60秒嗎

若我能共你脫離囚禁 都如狐狸
得到溫暖就當情人
沒有真心 所有是隨心

從來憧憬的都不永久

愛著你也許會有時限 流淚看仍然如此燦爛

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時

若應該與你一起為何還未

沒有，從來都沒有

怎麼去擁有一道彩虹

難道我可以擺脫宿命從遇妳一次...

當有人說你 極其襯我 在那一刻先最難過

對我坦誠 只為了朝他狂奔

太快了 我未快樂過已失戀。。

月亮總不肯照亮情慾深處那道背影

不要著燈 能否先跟我摸黑吻一吻

而每過一天每一天這醉者 便愛你多些再多些至滿瀉

誰還記得是誰先說，永遠的愛我

為任性苦因好勝痛的我 只想有日有可能等到你肯改過

無謂再騷擾你 我沒這塊厚面皮
無限次屌你老味

唉～
我沒有被你害過恨過寫成情史變廢紙
春秋只轉載要事

You just kind of wasted my precious time
Don’t think twice, it’s all right

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

我只覺得 幸福不需要全世界來盛讚
漫天子彈 朦起雙眼 都會為你分擔

看見你與他真是絕配吧

以為我像氣球 追逐風的自由
以後只能懷念 釋放我的那雙手

比佢講左冇可能
傷心左好耐喇, 慢慢放得低
佢透過朋友錄左段野比我聽, 我聽到之後唔再難過, 反而覺得好開心
佢仲係當時既佢, 我都要努力做番當時既自己, 唔可以再悲傷落去

我的微笑都假了 靈魂像飄浮著
你在就好了

不再對誰期待 難道是一種自由自在

你的溫柔怎可以捕捉
越來越近 卻從不接觸

原來我們和愛情曾經靠得 那麼近

中華民族到了最危險的時候

期待你陪著我 不登對都有趣

假如我明天就要離開了
有你的世界我好捨不得...

千萬不要說天長地久 免得你覺得我不切實際

留我做個垃圾
長留戀於你家

你根本也未有出現 還是已然逝去

為什麼還要我用微笑來帶過

朋友亦叫我控制 說放膽愛便失勢

曾多麼愛 亦會膩

而我早錯失多少 您的愛

遇過太多人 很吸引 偏偏不相襯

等你 回我身邊繼續回味
眼裡每種溫馨好滋味 未來只看著你

閉上眼似是昨日..

If you're ready, like I'm ready

三人行 誰人願每天三人行
藏頭露尾的小陪襯 我信你也會不忍

做了動作沒有力動情 玩家不流淚

若有一天公開明目張膽的愛 我怕會讓你太意外

不愛了 是你的謎底 ..................

慶幸還睡得好 還活得好過昨日
應付完自己的患難
爲未來改正我習慣
忙下去 捱下去
但一不小心 總記起你

只要伴著你任花火散去 讓背影結聚逾越時空裡

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

閃光燈中當話別時 多麼想趕走飛機把妳留住
話到口偏偏找不出偏偏講不出 我愛妳這易讀句子

佢今日要飛去做 Intern 喇...

最後也明白角色時已不相襯
還由他去代我為你緊

從此以後 無憂無求 故事平淡但當中有妳 已經足夠

我永遠愛你 但這一對好勝的心 永遠無法制止相爭

他放假也一個人放
他跳舞也一個人跳

我什麼都不是 我是二等兵士

願明天 能不再為你痴纏 明白改不變你亦離開很遠
呢個po出現得好啱時候

那小火花卻讓我 過敏地回應更多

你是我的秘密 我是你的廢物

誰能憑愛意要富士山私有 何不把悲哀感覺 假設是來自你虛構

每次聽張敬軒d歌 都諗起佢

亦因愛你令你不安 才離開不再講

見你歡欣 我會盡快抽身
維持在一公尺遠近
今晚自己哼一句歌 去替我自己悲憫

隨時能歡喜亦隨時嫌棄 這樣遺憾或者更完美

最心痛是 愛得太遲

積雪十多尺 不是半天事
快樂已蒼白 何日結冰我不知

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

別笑我我犯賤被嫌棄也像蜜甜別勸我我自願 下來這條賊船

愛過了頭 沒了出口 就只能放手
我給你自由 為什麼我雙手卻在顫抖

游不出回憶卻學不會放手 怎麼走

天灰灰 會不會 讓我忘了你是誰

完了吧 如無意外
從令開始該好好戀愛

今

Is 3am in the morning and I don’t know how to say goodbye 但你應該知道我們情境多尷尬

這就是談情 客氣得嚇著我
除了近來繁忙 我所知有幾多？